Viutv 99台 [你去日本搞乜鬼3] 星期日晚22:30

幫老母巴開po

星期日晚22:30！！

好開心 有人記得我

【今晚10:30《你去日本搞乜鬼3》總有個理由要去日本!】
返鄉下要度個理由?無問題!
一於同你去問下剛到埗嘅旅客，
由去比賽、搵貓車長、歸隱田園咩理由都有！啱用隨便拎去用啦！🤗

#你去日本搞乜鬼3
---
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Andriod -

影視台既台柱 個個都好中意你

做多咗啦

幫手推

埋位

第一次睇

呢套既配音又係幾正

後面個阿伯唔想上鏡自己行開

聽日文 巴西人識講日文

lm

巴西同日本好fd的 好早已經有外交
好多巴西人係日本住 好多日本人係巴西住

笑死

個姪女似16？

唔認得 笑死

白羅斯好似撐黨安法

呢個又識日文 ...

咩節目嚟

係日本做野wo

終於返黎喇

訪問D黎日本既外國人
有機會既跟埋佢地去目的地

係機場搵遊客,全程跟拍佢黎日本搞咩

哇 做casting

妮歌潔曼

好靚仔

妮歌潔曼咁堅

點解咁多外國人
我之前去日本又唔覺

會唔會有上次問香港人果集

之前好似唔知邊度睇過類似嘅節目

可能去啲商業區先有

會唔會又有香港人

點會 我成日見wo
有年nba final我係日本有個鬼佬叫我一齊睇 好正

好靚仔個墨佬

宮本武藏諗起天航本書

個機場我見唔到咁多

宮本武藏的末世傳人

好遠

之前講鬼滅個男仔??
係就應該冇,呢集好似係4年前既

識啲野
好撚正
賴飛雲好靚仔 蕭紅又索

好想去日本

好期待

幾好睇

我呀媽睇得好投入

正過乜鳩弧泣好多

有邊個唔想

你竟然冇轉台

香港男學生透過18禁遊戲學日文

呢個

懶得搵遙控

呢個我都記得,帶哂h書黎日本留學

文筆都完勝
孤泣好即時feel 0文筆
好多野都千篇一律
人性遊戲同低等生物都差唔多咁
但殺手世界係幾好睇嘅

好鍾意banana man

佢好多系列都係抄
仲要抄返亞洲市場既作品 你抄返D外國野都冇咁覺啦
天航係完勝 但佢慢工出細貨

週六好戲勢播啲咁既野

我睇台灣一個節目有個巴塞隆拿人日文非常流利

40萬yen一套

仲有呢個
原片冇左

唔貴了 日本仔呢D野靚少少既唔止了
好似全部堅持用人手整 係唔同D

天航本D07
我好鍾意佢個D系列
但殺手世界佢都係抄架咩

好毒

諗起火箭兵團

好好食

其實外國人比佢地跟拍有好處，有翻譯跟身

9把刀

好平

加泰隆尼亞先啱

個湯

lovelive

我都有印象,話lovelive係自己老婆但用左僕の奥さん

其實係
日本人啲英文真係麻麻

影視台成日有個人係度負皮
chill club 追擊到嚟呢度

真係唔知
但佢成名作好似係APP人性遊戲
嗰陣我都有追下

脫毒都有架

最重要的是日本製

真係好差韓國年輕人啲英文都好過日本人

人性遊戲抄日本作家

仲要係手工製 好屈

係 所以話影視台
佢真係好得閒

Made in Japan 佢好開心

著到好型 cls

佢又幾襯

個地方好靚

咁佢都睇幾多書下
天航真係100分 我死忠嚟
啲書好高質又平
我仲有佢本D04精裝簽名版
利申樊系數死忠

鬼佬個樣真係好開心

日本呢D地方真係好撚正

講起木刀，去洞爺湖都買左把，不過唔知實戰如何，想打柒元朗國白衣人

剣道

好舒服 好寧靜

睇完佢去 我都好想去

你神谷道場出黎既?

同小學生打

南阿蘇村
墨仔個FD會唔會已經死左

嗰陣一個人去日本真係好正
去邊度都好 都覺得好新奇

近排水災?

16年熊本地震差唔多最撚嚴重果幾個地方

係wo

等陣又有小新睇

俾人搶咗部電視

劍道好難

墨仔真係好撚正
係對自己喜愛既事個種追求既性格

劍道精神

等睇脫毒

我媽係咁講個樣好正氣

裝備撚

裝備L

老師好羨慕套裝

但老師個set可能係老豆留落黎 有價值D

又係日本住

波蘭

係日本出世

日本都真係好多外國人

練劍道講個樣都好靚仔

唔知泰國人

依家D泰國人都好白雪雪

京都周圍都係

秦國妹

除咗個樣
啲語氣神情同日本人冇分別

幾靚女

西班牙仔條女隻手出賣左佢
個樣後生隻手D青筋

係 全部歐美

好衰 冇咩好跟

鐵膠

唔知現在咩環境了

泰妹好白

但本記錄簿好靚

呢個鐵膠唔似香港啲毒撚咁

咁日本D鐵係幾正 我唔係鐵膠 搭果陣都會欣賞下

香蕉人

不過都幾多人定居

人身事故咪唔準時

好多人係當地住 唔會走啦

係咪得香港D鐵膠係毒撚咁

正, 有鐵膠睇

公式哥哥

諗起屯馬線嗰班毒撚

東橫Inn

佢影相個樣都好好笑

東橫inn

鐵膠有樣睇

YEAHHHHH

多數都住佢

外國d巴膠鐵膠真係可以好pro

香港啲鐵膠

19歲嗰陣幾撚型喎

主持：啲鐵膠個個都係咁既樣

我都好鍾意日本啲鐵路

cls 天生鐵膠
港台法國佬應該搵佢訪問下

nozomi

佢同佢上幾代直頭喺鐵路公司度做
鐵膠世家

今朝先睇完

起唔到身

格仔衫

啲地鐵發車音樂好好聽

今集都係重播 巴打應該睇過

相由心生

佢直程係喺鐵路公司入邊做
同香港嗰啲鐵膠冇得比

呢個重播係舊果D黎 果陣我未睇港台

鐵路有咩咁正

噹

諗起矛盾對決都有集講鐵膠

開香檳

鐵路痴漢

喔
依家星期4晚都幾好睇

香港果D都會做
但唔係好似佢咁做到控制中心

之前瞓覺太靜會開呢啲聽住瞓

呢套咁正 點解冇電視台買

香港 d 鐵種類太少

我13年去日本都有同纜車影相

佢地把聲好溫柔

靈異街11號係咩劇

一係APA, 但近呢一兩年間貴酒店，想嘆個好的早餐

香港有個鐵膠佢老豆做KCR留咗套制服畀阿仔
兩鐵合併嗰日阿仔著咗去合併儀式嗰度
最後真正職員截住佢沒收咗件制服

香港嘅太多小朋友 少少野都大驚小怪

台仔劇

我有拍片架

進站聲好正

媽 好毒呀

真係東橫INN

有無西港島線條友咁毒

睇張床就認得

真係慘

係個咁既地方

以為viutv自己製作

好似唔錯

Agger

去無料案內所

鐵路迷唔去大宮鐵路博物館睇下？

感覺可一睇

以前tvb買過黎播

yes 但得一季 都好耐年前

唔會既

原來係九龍南線通車

去太子站觀光下

今朝講愛爾蘭, 好正

套野係日本俾人爆左造假,之後就冇影了

扮埋聲

呢D時刻表真係有錢都買唔到了

Yes yes yes!!!

密密麻麻

電視廣告sell下自己野咁囉 又唔算假既

唔怪得知老婆唔跟隊

貓站長

貓站長？

完夢之旅

得佢一個著短袖

剩係得隻衰貓

yes

其實成個和歌山都有d無聊

啲自拍角度好好笑

隻貓站長係咪後來離開咗

呢架車都好多日本妹專登搭

好似變左第二代

好似係
而家果隻係第二代
之前77台都好似有節目去果度

其實睇車頭風景唔係巴膠鐵膠都會覺得好睇

係 第一代好似幾年前走左

小玉走左但有其他貓接任

睇顏色都認到南海電鐵

好勁 咁都認到

成日覺得南海電鐵好有味道

二Tama

兩三年前去過
去望下隻貓就番轉頭
隻貓又係度訓 咁就半日

睇凳都分到了 南海唔難

有電視台即刻搬隻貓出黎影

隻貓唔理佢

隻貓串到

平時隻貓係個咁細嘅寵

啲貓中意成日瞓覺

果度係冇乜野做

12日搭172架

佢屋企係咪裝修到成個車箱咁

日本好多觀光列車都好正
仲有SL 坐
坐過一次SL 咁大把, 唔知幾時有機會再搭

服咗個肥鬼佬

有冇屌死氣喉鐵膠

轉po

武鉄 呢個食字GAG 幾好笑

可能佢老婆就係thomas咁既樣

又冇野食 又趕車
餓左好耐
和歌山市內又冇野搞 個日祝日冇鋪開咁滯
下次去我寧願去多日京都

ViuTV 冇得重温嘅

Feel到佢嗰種開心

好想再去日本

冇咁快 半個鐘後啦

橙藍

冇咁快掛

之前嗰啲都冇

你指邊D 今集第一集

真癲

哦原來係咁

別有一番風味

pat pat射球

其實做電視節目唔多唔少都有劇本嘅

好似睇過, 有一集係講京成電鐵鐵膠
唔記得有無記錯

我記得係狂熱鐵膠 vs 鐵路公司職員
玩 quiz

長追開

咁多啲上嚟傾

準備睇

裸露

有殺老師配音

依個咩節目黎

你去日本搞乜鬼

咁多銀仔

嚟到日本

所有外國人都會自動講日文

黑人日文咁好

屌你老母啱啱 99 播柒婆廣告
轉去 96 又有
搞到要轉去 77

點解搵親都識日文 geh ...

佢住過日本

諗起D 24小時牛肉飯
夜晚通常都係識日文鬼佬

瑞典

emo

可能易D溝通 始終日本人英文都mama

呢啲就係裸露鏡頭？

Really?

42歲

若隱若現

佢地好型

好灑脫

哇屌 嚇死

會唔會訪問到支那人

有個咁似Chris Pattern

化到咁濃好難睇得出幾多歲

佢地點過入境

咁多大豆國

入完境先化妝？

*Pratt

好撚型

WWF

問到呢兩個

會唔會護照係呢個樣?

ハゲ

抱住黎屌

呢個女仔係咪轟焦凍D fd

飛來日本幫人看住啲貓

肯定係男人黎

都係鍾意日本動畫

丹麥妹

字幕打L字頭便利店

L字頭

Lawson

菠蘿包啲friend?

我以前以為夾住雪糕先叫密瓜包